rent-vk
=======

A Symfony project created on February 8, 2016, 1:46 pm.

    везде писать в начале sudo если linux система \n <br>      
    копируем проект в локальный репозиторий git clone https и бла-бла-бла  \n <br>
    устанавливаем компосер php -r "readfile('https://getcomposer.org/installer');" | php  \n <br> 
    обновляем симфони php composer.phar install  \n <br>
    sudo setfacl -R -m u:www-data:rwX -m u:`whoami`:rwX app/cache app/logs  \n <br>
    sudo setfacl -dR -m u:www-data:rwx -m u:`whoami`:rwx app/cache app/logs  \n <br>
    при первой уставоки необходимо выполнить sudo chown www-data:www-data {путь к проекту}
    появилась возможность пользоваться миграция 
    doctrine:migrations
      :diff     Generate a migration by comparing your current database to your mapping information.
      :execute  Execute a single migration version up or down manually.
      :generate Generate a blank migration class.
      :migrate  Execute a migration to a specified version or the latest available version.
      :status   View the status of a set of migrations.
      :version  Manually add and delete migration versions from the version table.
    